[口號撚] 光復香港，時代革命 + 五大訴求，缺一不可

大家叫口號果時叫完 "光復香港，時代革命"
後面加多句 "五大訴求，缺一不可" 會唔會好D ?

今日我見部份人大部份時間只叫 "光復香港，時代革命"，"星期一擺工"
其實有好撚多和理非嘈緊呢句野同又騎劫又分化點點點加上支共藍屍話緊我地搞港獨革命大家都知唔洗多講

"光復香港，時代革命" 係好振奮人心，大增自己友士氣，但對出面既人表達左咩?
後面加多句 "句五大訴求，缺一不" 表達堅定訴求，成件會唔會完整同完美D
每次都 "光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可" 一齊叫相信效果不錯

光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

推

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

推
對好多人嚟講前兩句唔夠入屋，身邊啲中坑唔明

再推

推
有無人睇到幫手推下

[推上熱門] 今日現場發現兩大問題！